口袋形状“通过捕获更多的空气并产生更强的喷射力，显著改善了拍击效果。”蝴蝶利用喷射推进快速逃离|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2021年3月15日|学生科学新闻
研究人员认为，翅膀拍打可能形成一个气袋，像喷气式飞机一样喷射出来。蝴蝶利用喷气推进快速逃离|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2021年3月15日|学生科学新闻
此前的研究表明，蝴蝶头顶上的拍打翅膀会迫使昆虫前进。蝴蝶利用喷气推进快速逃离|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2021年3月15日|学生科学新闻
他指出，研究人员认为他们知道拍手是如何工作的。蝴蝶利用喷气推进快速逃离|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2021年3月15日|学生科学新闻
他曾对《华盛顿邮报》开玩笑说，这“有点像说你得到了掌声。”获奖现代主义建筑师休·纽厄尔·雅各布森于2021年3月4日在《华盛顿邮报》去世，享年91岁
这就是为什么你应该说：“如果你觉得自己像一个没有屋顶的房间，那就拍手吧。”；尝试一些声明|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽
音乐在雨中飘荡，女人开始拍手跳舞。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
就像，在女学生的眼里，我的手一起拍手，就像看到月亮一样高兴橙色是新的黑色“第二季：Eps中最美好、最有趣、最恐怖的时刻。1-6 |凯文·法伦，马洛·斯特恩| 2014年6月12日|每日野兽
没有人鼓掌——在每次咳嗽和打喷嚏后手都会拍手的夜晚，这种情况很少见。奥巴马最重要的34个词| Joshua DuBois | 2014年2月2日| DAILY BEAST
每个人都站起来为他鼓掌，包括毛泽东本人。如何用乒乓球掩饰饥荒|尼古拉斯·格里芬| 2014年1月9日|每日野兽
“我们有一位祖父在格林菲尔德，”最小的孩子在妹妹用手捂住他的嘴之前大声说道。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
但一万人看到穆萨的手拍到了剑柄，伊夫蒂哈尔的长矛半截落了下来。上帝愿意|威廉·斯特恩斯·戴维斯
墨尔本子爵表达了自己的观点，大意是里彭伯爵的动议像雷霆般向他袭来。《英国历史》三卷，第三卷|E.法尔和E.H.诺兰
你们说我们想降低工资，这是对我们的一个非常公平的批评，因为我们碰巧是主要的制造商。《英国历史》三卷，第三卷|E.法尔和E.H.诺兰
你不可能在不打乱循环和平衡的情况下，将一个新的头拍打到旧的肩膀上。加里波利日记，第2卷|伊恩·汉密尔顿